2231 #武漢肺炎 湖北省新型冠狀病毒個案增加至444宗，有17人死亡。#now

仲未死夠數 要報返之前死果D

17 x100 =

瘟疫公司玩法

傳染性升爆先升致命性

Fuck off shit shit

湖北省死十七個？

It's Fuck

有沒年齡分佈?

冇